夾Netflix 3個月

差兩個人，今日已開A/C.
有意tg我
每人$70

人數已滿，謝謝

夾netflix 3個月 $70
已經開acc 俾錢即用

差一位，半年$140